超級八達通

27歲失婚港姐何艷娟孔雀開屏，5月初才宣佈回復單身，跟坐擁30億身家的澳博營運總裁吳志誠閃離，結束了「壽命」不足1年的爺孫戀婚姻，一個華麗轉身，何艷娟被爆戀上已故教育家陳樹渠的長子陳燿璋，其家族資產逾200億，身家比何艷娟前夫更上一層樓

呢張超級八達通嘅搵錢速度，李嘉誠都甘拜下風

呢張直頭係無credit limit既paywave喎

黑鮑卡

CLS

個有錢仔係咪on9

醒嘅整定婚前協議

問題係根本唔應該同呢d女人搞埋一齊
不過，男人就係注定衰咸濕

屌完未算囉
玩到咁大做咩

我要初戀呀.jpg

痴孖根
專業架喎